點申請刪sofi戶口

用左幾次發覺個app太廢 轉晒d錢出黎想刪左佢，廢時日後又轉收平台費。

有冇人刪過？？

lm想知

Time to use cow cow

入面無錢佢點收平台費? 會出信追?
不過我都想知點CUT佢

佢變負數都唔好啦

個App得最basic野
點收平台費呀

呢啲仆街app好心拎出嚟先俾人用

好心整好先*

我用佢都是貪人造肉，食完就DRAW錢拜拜

rich road cow cow

Sofi真係垃圾 搞個AC成個月
用左半個月就頂唔順

隨時無啦啦變左借孖展

我SEND 個EMAIL比佢睇下佢覆唔覆先

即覆EMAIL喎

Hello
I am sorry for your decision.
if you don't mind, may I take this opportunity to share some updates with you, maybe you will change your mind to keep the account.
(1) we are about to launch new features, margin for both HK & US markets
(2) fractional shares of US equities
(3) the best is monthly membership fee has already been cancelled starting from Feb 2020
we sincerely hope that you can stay with us

冇咗平台費
咪拎晒啲錢出嚟，擺住個戶口先

之後咁RE我，即係點?

goodest english
你就咁話tell me how to cancel account咪算囉

冇得刪 就算刪咗
人地公司都有你個人資料record